中原料今年樓價升17% 即使有空置稅亦不改樓市升勢

中原料今年樓價升17% 即使有空置稅亦不改樓市升勢

中原地產預料，今年樓價升17%，即使推出一手物業空置稅亦不會改變樓市升勢。

中原地產表示，經濟上升支持樓價持續向上，加息反映經濟增長，將有利樓市再創新高，預料今年樓價升17%，即使推出一手物業空置稅亦不會改變樓市升勢。

中原預計，一手私人住宅貨尾將逐漸減少，估計今年一手樓銷售宗數2萬宗，按年升8.1%，創14年新高；銷售金額亦升7%至2600億元，連續兩年創新高。

中原又估計，今年二手私人住宅銷售達4萬宗，按年升0.6%，銷售金額達3000億元，按年微升0.4%，但創6年新高。

中原預期，包括工商舖、住宅及車位等，今年整體樓宇買賣金額8000億元，按年升10.1%，創21年新高。買賣宗數9萬宗，按年升7.4%。

宇宙間再無任何野可以阻止香港樓價上升。

on9

17咁保守 起碼170啦

即使有XX 真係填乜落去都唔會改變港樓淨升唔識跌呢個現況

C wing Ching 既預測通常對家中

再升多D好

施永青自己都沽左D啦

垃圾中原見高拜，見低踩